
                      Lenta lentíiiisima, al final te aburre. Una historia sobre un caballo contada en plan Walt Disney y que es tan larga y tan lenta que estás deseando que se acabe para largarte del cine.
        
            